大家點睇女朋友痴女

話說同男朋友出街好鐘意錫佢摸佢，男朋友都會屌我，叫我唔好咁痴女， 。
想問下男仔意見
利申女

煩

靚=ok
柒=死開d

男人鐘意講反話

男朋友話我靚架

但佢會真係叫我停同黑臉

多謝你，圖已cap

唉，控制唔到

唔通話你7
呢d自己照鏡摸索下

哈哈，你都識講浮雲

無人講過我7，真心都間唔中有人讚我靚

雲哥

咁就痴女？未睇過av?

我覺得
一兩下好冧
下下成舊核凸膠咁痴住曬就點愛你都覺得煩
畢竟男人唔鍾意同一樣野發生九萬幾次

你老味上個月先話分手

我會摸佢波波，長期錫😭😭😭

想分呀，🤣

姐係9up啦 假膠

好啦，我忍下

佢叫我唔好咁痴女，